特朗普：我知道金正恩現時情況 惟不能談及

美國總統特朗普在白宮記者會上，被問到北韓領袖金正恩的身體狀況時，表示知道對方現時情況，希望對方身體健康，但表明現時自己不能談及這個問題，指大家可能很快會有金正恩的最新情況。

北韓領袖金正恩的健康情況備受關注，美國總統特朗普上星期回應美國傳媒報道金正恩病急的消息時，形容有關報道是不正確。南韓總統文在寅一名高級安全顧問日前表示，金正恩仍然在生，並且情況良好。北韓《勞動新聞》連日都有有關金正恩報道，但未有刊登金正恩的照片。

MY FD

表示知道對方現時情況，希望對方身體健康

即係未死？

戴假9同trump女激戰

即係健康有問題 ?

解讀：身體有問題好大獲，但未死

似變植物人

侵侵依家應該好想叫雞

忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也

其實係掉轉俾佢揸著春袋

侵: 唔答, 有人想先講

不能談及... 情況會好得去邊

係，金仔尋晚打咗俾佢

即係金仔都幾大鑊…...

金: 我死左侵你代我打柒中國

即係冇死囉

蕭生又中

巴打平時P開圖？

驚自爆，不了

應有狀況
唔係唔會等幾日太陽節都等唔到
可能引發中美大戰

個樣真係好串

尋晚報咗夢比侵侵託孤

容祖兒嚟嘅？

浸浸話親good都唔見得good

今次連 good都無 即係收硬皮

好想俾佢隻白滑腳踩住

好似d仆街frd 「你係咪好想知呢 我係都唔講」

即係有野，但係嚴唔嚴重唔講得

點解佢會知？

希望佢健康=佢而家好唔健康

你點知的

[行動po]香港人日程表更新

即係都有事啦
未死咁解

唔P正D囉....P撚左成個淘寶MODLE咁

金：兇手係維尼
侵：得啦

MODEL

好耐無見過呢句野

有人想知再講

Fake news

驚核爆 不了

侵：有人想知再講

原圖都唔差丫
洗乜加味精

咩係浸浸

沒事兒

P撚到咁

TRUMP：500個正評1000個回覆就講你知

好想比佢西面
踩住 罵我

岩啊
女皇帝相
好有氣質

佢應該睇得戲太多。

指大家可能很快會有金正恩的最新情況。

係咪電視台宣佈死訊

靚

侵侵：有人想知再講

健康都係情報

夠5000正評既話考慮下講少少

我覺得trump呢番說話唔係講俾我地呢d平民聽
佢應該同緊北韓政權/北韓fd子中共聽
同佢地講咪撚亂黎我mon緊你地

脫北者作者話根本無嘢，只係因為北韓肺炎爆得好勁要避難

同果啲想知再講一樣

屌, 你叫個啲淆底垃圾又要開post又要龜縮既人情何以堪

TWITTER 過一百萬個LIKE先講個FD

即係有問題

癱咗

侵：想知再講

寵寵寵kim jong un 沙咪打

美國總統啲情報收集喎

Best frd

肥仔金快小小死左佢啦

容祖兒最新大碟？

準備派個替身出囄

想知再講

個樣好閪!

點解好似唔同咗咁

我一早都估到侵係連登仔㗎啦

究竟佢一生之中踩斷幾多條北韓賓周？

個手震醫生點

普普知道但普普不說

留言"kim"俾trump 即刻PM你知金正恩現時情況

Trump: well I know everything~~~

佢個閪夾得斷賓周

咁習近平係咩

屌你我係公司笑出左出聲

克里米亞女將軍

莫非被中共軟禁

即係未死喇

改圖?

有間諜驚出事

意思係，trump都唔知發生咩事

屌你p完好正

金仔

你班友 咁都要 美妝p圖

今天你如何

侵：答案已pm給你 請查閱

p到冇左陣韓味

佢係你老細

人人都可以係蕭生 冇分老唔老細

Music!🕺🏻

侵: 5頁後開估

美國總統嚟喎

你呢句好恐怖

喺北韓被中共軟禁咁撚誇？

佢乜都話知架啦
連肺炎佢都話知得多過Ｄ科學家TIM

人哋本身係檢察官嚟,依家喺國家杜馬做議員.

南韓d情報好似流流地

好似進擊的巨人入面果隻女巨人

至少，未死嘅
係植物人？定半身不遂但仲有神智都差好遠

千其唔好講，講左死全家

其實咁樣，即係話金仔死撚左，要傾傾點搞北韓，未傾掂都唔講得佢死住？
即係又要同大陸deal?

真係閪口閪面

能成為佢嘅男寵必定榮華富貴享之不盡，幫佢舐閪都抵。

但點解唔講得
佢驚乜

即係 醫番都嘥藥費！！

而d國家級別情報本來就唔應該周圍唱，無人知會發生咩後果